有無用電腦睇樂視美超直播?

次次開都要下載個plug in
點解會咁？